砌機LIST $10000 求幫新手

CPU: AMD Ryzen™ 5 3600
Motherboard :ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
RAM: ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
Display Card: Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
SSD: ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
PSU: Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
Case: AeroCool Tor Tempered Glass ARGB ATX
CPU Cooler: Thermaltake Riing Silent 12 RGB Sync Edition CPU Cooler

其實我上網抄人地既LIST想問下大家咁樣有咩改進
都係預$10000左右